建議下次拎青天白日滿地紅旗

拎親英國旗港英旗出黎都惹人口實，拎中華民國國旗應該可以得到更多人支持，又可以令班親中媒體同廢老無位入

到時又被人報同台獨份子有關, 咪一樣有口實

台獨燒青天白日滿地紅旗㗎

台灣本身已經係獨立國家喇,不過叫中華民國啫

國民黨=共狗

向祖國說萬歲

台灣只不過係中華民國嘅一個省

呢個先係台獨旗

港英同青天兩支旗同時存在會好d

其中之一啫

識玩一定係用毛主席肖像

驅除韃虜，恢復中華

呢支仲靚